其實踩住單車開行喇叭播歌，大家覺得係型定柒

不論係以前既大喇叭子彈仔，還是現在嘅小喇叭roadbike

聽歌都要公審

就係你呢啲撚樣 噪撚住曬

係討論，因為我就係播歌俾人話呢個行為好柒

自此無再播

想聽歌 又想安全聽到周邊環境。你開行嘅意思係咩？幾多分貝？

每次見到都心諗做乜鳩

淨係知好撚嘈

同果D托個喇叭係駁頭一路行一路播果D ON9仔一樣咁撚柒

同大媽哇哇嘈冇分別

普通單車都算 至撚憎d臭mk踩住架垃圾街車以為自己好撚型

係好撚柒兼好撚黑人憎好撚自私，你有冇諗過冇人想聽撚到你啲歌？想聽歌咪自己戴headphone，咪撚大大聲播，你哩啲行為同西洋菜街啲老雞廢老一撚樣咁撚黑人憎，快撚啲死啦

又老土又柒

消失晒啦 個班變晒做老mk

好耐未見過子彈仔了

藍芽喇叭 適當音量接受到，
子彈仔大喇叭轟炸就 覺得好撚on9

以前興mk 刷存在感就話無撚計
而家有d靚仔走返呢條路線真係

利申:運動就運動既單車撚

買個骨傳導耳筒咪可以聽歌又可以聽到路面情況囉

見到d阿伯踩住車拎住部收音機咁款嘅機仔播歌
一副眾人皆醉我獨醒咁覺得好型棍,

但見到後生播歌就覺得好撚柒

d街車難踩到仆街

agree

街車仔就點都柒架啦
成班mk以為自己好撚型

犯法架戇鳩

勁柒

你唔鐘意聽咪爬佢頭/比佢行先

望到架垃圾都會從心底笑出來